#4 Días Cubierto de Mierda HD

  4 Días cubierto de Mierda HD, es un juego que esta siendo desarrollado por [MzñStudio](http://mznstudio.herokuapp.com) utilizando [BennuGD](http://www.bennugd.org) como lenguaje de programación.

## Historia
	
  Descripción de la historia del juego cuando se me ocurra algo :P
